立法會否決引用《權力及特權法》調查6.12金鐘衝突

立法會否決引用《權力及特權法》調查6.12金鐘衝突，其後休會，立法會將於明年1月8日復會。

其中3名建制派議員投棄權票，包括身兼監警會副主席的「建築、測量、都市規劃及園境界」議員謝偉銓、經民聯金融服務界議員張華峯，另一名投下棄權票的建制派為自由黨航運交通界議員易志明。

保安局副部長區志光表決前指，近半年暴力不斷升級，破壞民主，踐踏他人權利，警方必須止暴制亂，如果有人繼續默許美化暴力，屬天理不容，又表示要求釋放被捕人士，只會釋放錯誤訊息，令人以為暴力可以解決問題。

呢單係舊文代表左d乜?
立法會好多時都係廢
但起碼有兩樣野例外
1.否決財政預算案(要立法會過半)
2.p&p調查(要分組點票過半)

達成到1，你可用攬炒要脅港共
達成到2，就可直接成立獨立調查委員會

達成唔到1,2 ,贏得一席得一席,起碼都可以睇下d建制狗失業清office

Push

補link

睇左最後一句已經唔洗睇，拉

咁你想點呢?
等政府用我地d錢繼續助養班建制狗?

其實條數好簡單

lvl1.非建制派迫近一半
可見結果
睇建制派失業清office
留返係到既建制狗要日日坐定定開會，驚被突襲過半

lvl2.非建制過半
睇建制派失業清office
可以否決財政預算案，要脅港共攬炒

lvl3.非建制派直選及功能組別都過半
可見結果
睇建制派失業清office
可以否決財政預算案，要脅港共攬炒
可以用p&p成立調查委員會,清算popo林鄭鄉黑
睇建制派失業清office

有乜要付出??
未係選民登記做選民
用盡方法入到功能組別選民盡入
投票，一票不投建制派

不如你教我點過半